三國無慘7:帝王傳 反董卓聯盟:暴虐董卓與溫婉董旻

9月24日: Day 459
07:00PM-08:00PM
遊戲:三國無雙7:帝王傳 (Day 2)
黃巾之亂正式落幕，接下來就是反董卓聯盟，暴虐董卓的酒池肉林天下
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: